有冇ching覺得唔奶閪會對唔住條女

最想見到條女典床

未食過白帶都唔好話自己屌過閪

揮之不去

樓豬叫雞時常奶西

會員 #80183 - 朴初瓏😍 極有可能係A09, 毒撚, 痴漢狗或汁男, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！

嫖妓時常奶閪 便會望見會飛大象

在你閪窿中游水

逝去了的愛情 --

你個閪窿，無水。

A09